公投！！星期一接唔接放工

1,警總
2,政總
3,垃圾會
4,稅局
5,政府合署
6,入境事務大樓

接：
再推後d：

我自己覺得要接 講咁多出咁多po話deadline過後升級 最後出一日就完 政府實當我地無牙老虎咁

利申：夢得好甜

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

如果接嘅話亦要傾時間

9點or前：
11點左右：

呢樣要諗下
要考慮休息，死線等問題

暫時我理解
最近果個活動係628 G20 民陣愛丁堡廣場

我覺得佔一日之後比成星期政府休息唔係咁好 最好梗係突襲

希望大家唔好人云亦云 真係自己有能力出到亦肯出嘅先㩒正皮 我地而加每一步都唔可以行錯 我地嘅優勢同唯一嘅優勢就係人數

希望大家真係唔好見邊面多人like就揀

各位 星期一先係大戰

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

希望大家花少少時間睇下呢個po 有好多人討論過下星期一出呢個問題

推 有咩意見都講下

推

接放工一定要 但要睇邊日

621吹雞吹左咁多日先勉強有呢個效果
而家吹星期一吹唔切架喎

其實621有出嗰班一直有留意開 只要決定係點就一定有人出 我自己都係見到公海無人講過往後係點先忍唔住出po

其實真係好多人都想出但缺少一個整合post 好多都驚出到嚟無人得自己 只要今次投票嘅人係認真投唔係跟風向投 實比到好大信心人

唔係唔支持,
但要考慮點樣做,可以減少民意流失或者逆轉,
否則就算過到G20落到習狗面,七一都未必多人上街,
連登仔同聲同氣,未必知出面點睇,要抽離去睇,當自己係普通市民去睇.
呢場仗,犯錯最少的就贏,好似踢波打波咁.
加油!!

海港政府大樓呢

入境x1 每日150個

夠唔夠人出都係未知之數 要推上熱門先得

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

投左負評
政府話條例死亡之後訴求未夠清晰傳達予觀眾
擾民但未必得到諒解

而家應該喺626前儲民氣
926出按情況出擾民大招
進退有據

呢兩日應該做宣傳、用和理非表達清晰訴求，（重點為成立委員會），搞黑警片段播放會
用兩三日將議題重新聚焦

儲氣->出招
唔可以淨係出招唔儲氣
又或者淨係出招唔儲氣
尤其而家打新議題

中午我地人齊d

我嘅諗法係唔好比政府有時間預備 其實當日我地做嘅野已經係最低限度咁阻礙市民 圍呢d部門算係話比市民聽我地目的係針對政府而非圍馬路咁阻礙市民

同埋聽日真係成事嘅話可以話到比市民同政府聽我地係有目標，組織 而非一盤散沙咁淨係得當前一個行動

其實人唔駛多 有千幾二千接到一至兩個地方已經成功 希望聚到人

不過多d人講諗法都好 我都明你講嘅野

有無起碼2，3千出到先

thx

落區做宣傳
清算警察建制同TVB

集中係金鐘灣仔會易處理d

但今次唔係要等和理非活動過埋再set deadline先咩？咁密？

接呀
唔好俾佢停
夠人都得

G20前，班警犬唔敢郁手，g20後就難講了。626之前得星期一可以行動

唔好攪驚總
一來已經無第一次咁有價值
二來班驚賊可能第二次會發難 話已經忍左你一次
三來有晒準備 買定晒靚仔飯盒

反而 有好多其他地方既地區驚署，正苦部門好想放工 又無咩防備

日日接

睇吓警總啲雞蛋清哂未
清哂就再來多次擲雞蛋

流水式其實代價唔大 可以密做 (如果政府好似星期五咁淆)

政府部門好 接完放工有d義士可即場加入

我暫時都唔建議狗總

重點聽日真係要吹到起碼兩，三千人先得 行動快d

大家幫手推上熱門比更多人睇到

夢見lunch time 去好啲

都係有個集合點再一組組人周圍去好啲

有冇文宣！！！

幫推

同意星期一要搞

真心無前幾次咁多人都要出 真係可以殺佢一個措手不及 突襲嘅缺點係唔夠人多 但好處就係無人預計到 我地之前每次出都講定 令政府有哂準備諗定對策 今次係好機會反客為主

提議郵局

有嘅一定出

一齊谷民陣好過，唔好搞太多

同612唔關

主力都係港島區， 始終未知人數

認同 太散唔好 始終突襲人數已經少

支持123，唔支持456

推 建議星期一出黎令佢地提早放工 我覺得要keep住癱瘓政府先可以比到壓力回應我地訴求

唔明點解星期六日唔出黎，星期六日人又多d，d人又和平d

我自己覺得應該係前排好多日都有出 呢兩日休息下 再加上政府部門休六日 無得接放工

細節位可以出嚟決定 但重點係一定要出

趕得切

靠大家推po

接

我覺得接放工比喺條街度野餐對民心損耗少好多同持續俾住壓力政府。唔想階段勝利乜乜乜但係咁多割蓆吹和風都係大家堅持嘅進展。

無限deadline
又話邊日邊日先係大戰 最後通牒
唔係想撥冷水 我係政府都唔驚啦 咪由得你班人

所以而加持久戰就係要出 g20前唔係得返好多日 得26號係一定唔夠架

其實4同6每日都有好多市民入去
再搞真係會擾民

又公投

你出個post有人和應就會做架啦

如果要接今次要影響埋cctvb拍攝先得

上熱門呀

政府又轉緊風 想撤同清算林鄭

一般市民跟得無咁貼 可以俾時間佢地消化幾日先

最好就係自打嘴巴 不攻自破 唔洗晒力

支持

唔好分化好嗎?? 抗爭係長期既但唔應該停 只會比政府覺得一般市民已經慢慢接受到同埋冷靜唨

push

邊忽見到我分化呢?

我講緊近日既情況 唔岩聽可以唔理 我無叫任何人跟

無問題喇 大家討論下啫 喺多d唔同角度分析先係確保我地無野做錯 我地都係向同一個目標進發嘅香港人

千其唔好搞 租左私人物業嘅政府office

接邊度都好 最緊要有清晰既目標同訴求
唔好鳩流流為佔而佔

接！一定接！
但去邊到接?

150 都仲可以出師有名既

收到風政總只要有人集結(當然唔能夠少)
行政署就會睇情況係7點左右宣佈會唔會暫停開放 (即係停工)

大約係上面1-6 去幾多個，次序係點可以到時集合齊再決定 防止mon post狗

仲有TBB?

唔一定要去哂都得 其實都係睇人數決定一切

食飯時間集體去政總門口支持政府施政

而加正皮都近一千 希望㩒左嘅聽日真係出現到

各位 起碼推到熱門頭幾個先多d人睇到 加油呀！

吹唔切雞喎我諗
621都吹左幾日，但係人數都同69，612，616差好遠

發夢夢見 怕人數未必夠 一係再近g 20既日子先再黎？

有兩至三千已經好夠 聽日唔去狗總去其他實夠 靠呢幾粒鐘吹雞夠喇

越遲只會越唔夠人 咁多年嚟 睇嗰啲咩中同/朋友約出嚟食飯就知

我地無時間架喇 一日近過一日 26又有集會 聽日係最好時機

6月23日:係世界見證下再次羞辱警犬

今晚8點見

靠大家幫手推po同吹雞喇

pish

試下叫tg group admin幫吹雞

Push

band 狗總係因為risk 太大， 同埋就算再贏咗一次係冇意義， 好似你打機贏咗個關你再返去打冇咩意義， 但如果你第二次輸咗你就gg

ban狗總，risk太大， 就算贏多一次意義不大， 但如果輸咗我哋就gg

中間派開始不滿621圍狗總 再亂圍會流失中間派支持。

發夢圍尻禮賓府好似較對準目標？

2, 3, 4, 5
Thx~~

每日一篇

有邊個喺grp 幫到手

其實圍狗都無人理 係衰垃圾tvb嘅渲染同嗰單扮不適嘅大肚婆先咁

我都覺唔好圍狗總住 首要原因係一定無前幾次出咁多人 圍狗總多個出口好需要人數 聽日幾千內圍政府部門卓卓有餘但狗總就不足

已經準撚備好老闆唔回應就接到佢應

我以為你地想26號先接

推 等媽咪可以返屋企幫女女洗腸

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

一定要唔係咩叫升級

收到

推呀

有諗過但太遲 g20前我地無乜時間架喇

就喺呢幾粒鐘內瘋狂宣傳喇！！